策略討論：其實宜家係咪應該攻

純傾下，由金鐘道PP到銅鑼灣都好少差佬，而且佢地係休息狀態

宜家唔攻，等幾時？

Push

推